覺唔覺呢度愈來愈多人明踩港豬暗捧強國蝗呀？點解咁撚多撐蝗撚？

我屌強國蝗係外地好撚嘈，呢度d人會話港蝗仲嘈啦。
我屌強國蝗無禮貌亂鳩咁撞，呢度d人會話泡菜仰仲撚衰啦。
我屌強國蝗好撚柒，呢度d人又會話d台仔仲撚柒啦。

個形象係高登多五毛時開始出現
唔踩到同支那人一樣
點反港獨

連登仔仲話連登少五毛

新紅登

好撚鬼囉，我屌親d蝗定有人話港蝗仲撚衰架點點點，，，

我覺得已經愈來愈多，班五毛

我覺得已經愈來愈多，班五毛好識轉移視線，佢地會狂開貼狂屌港蝗，泡菜，台仔。

00後有一半係支那雙非蝗種後代

一地成對人
邊到要護航
叫下隔離位就得

蝗多撚過人

聽講今年港其維穩費又加，五毛就fatfat啦。

唔信你睇下呢度d post, 你屌親d蝗就會有一班人衝入㴝話港蝗，泡菜仲衰，好撚明顯係要轉移視線。

會員 臺灣獨立
出d post全部都係以前高登五毛會出

五毛入侵連登有幾奇？

踩港五毛永遠都咁有市場，因為總會有一班on9附和

你搶左人地d客
請打手一係攪慶自己個場
一係攪臭你個場

好多香港人自卑到咁

覺

d傻鳩一見五毛踩港豬就會好撚興奮。

唔知乜野心態，走去包容d蝗但就唔包容自己人。

香港人民族性都唔係好 不過遠比蝗同泡好

我會包容梁游都唔會包容任何一隻支那賤畜

個個都明捧支那劇同支那雞

你地同女姓朋友去旅行會唔會扑野架？心急人問。

樓主柒事

始終香港人對自己身份認識唔夠，要鞏固國族身份大家仍需努力，但論公民質素一定遠勝支那

一定要同佢地鬥屌

單車

最憎踩港撚 自己友都唔幫

唔知總係覺得係同行做

支那雞勁多人撐
佢地唔知離婚率?

但好多連登五毛就狂撐蝗勁踩港豬囉。

唔知你所謂踩港定義係乜，但一個國家民族自省能力好重要

重口味的五毛

你柒夠未呀？兩件事㴝。

每次我講呢d,班撐蝗狗就狂數港豬點點點。

佢地係收錢五毛要消滅港族認同

佢都on9

支那雞明星

仲有小米 中銀 中移動 淘寶 bilibili 人人網美劇

我一定撐港豬，屌爆d蝗

我都係咁話，雖然港豬係好仆街，但都唔可以借d意就撐蝗囉。

每次我屌蝗都有班五毛話港蝗仲柒啦，咁我係屌緊蝗班五毛轉移視線狂踩港囉。

好明顯係，但呢班踩港撐蝗五毛勢力愈來愈大囉。

連登初時無咁多
相信班友係高登嗰邊過嚟

五毛無處不在。

撐蝗班港豬都無腦，乜撚野心態？

都話今年維穩費狂加，五毛勢力愈來愈大架啦

撐蝗撚入來講兩句啦

乜都扯到港豬點點點，香港人同中國人無分别之類
再借d椅讚大陸

好多根本五毛黎

依家咁被五毛玩法連登好快會死

開個新登，禁止高登會員加入囉

你呢d post冇五毛入黎推架啦

華人賤種

你根本防唔到
打稻草人打打下打埋隔離

你捐咗個腦俾人

根本就冇

公司指引係不回應

咁港豬係7嘛，有時仲on9過蝗

蝗多數係無文化，港豬有時係好撚on9

根本就成班五毛製造風向 跟住成班弱智跟住又踩港

已經講左好多次 奈何弱智太多

同玩死高登同一模式 依家高登時事台就係五毛台

原來都有巴打咁清醒睇見班五毛意圖。

連登仔要反擊班五毛狗架。

點解班五毛唔入㴝話港蝗仲衰？

高登末期已經係咁
屌香港人就瘋狂正皮
屌中國人就話香港人又咪點點點

移影換影

每次都有班服務業出黎屌港蝗

扮明支那五毛狗入侵
D_wade
十卜ching

咁蝗打尖，通街疴你就可以包容，睇唔到？

巴打睇㴝我們要驅蝗啦。

原來係老番高登的

班五毛服務員竟然唔屌蝗，好撚鬼囉。

十卜呢件五毛係高登都已經係有名五毛㴝。

正解
所以你見到好多五毛都異口同聲借小小事就話
係咁話香港人同支那人一樣唱衰香港人
d_wade
十卜ching
仲有大把

一貫轉移視線！
中共維穩手法！

要整個五毛list.

唔睇五毛入㴝話港蝗仲衰

其實好易認
大部分五毛一講到支那
就會用大陸 中國 內地
中國人 大陸人呢d字眼
佢地因爲要比上頭檢查
所以唔敢用負面字眼
當然咁樣都唔係一定準
但只要再睇堆佢內文
就會知
好多都係不斷唱衰香港人
再話支那點好點好
另一點就係
佢地永遠唔會入敏感語題既post
好似恥笑棋王
支那外交失敗等
當中d_wade
十卜ching
射你的眼珠
就係表表者

仲有饒老閱
你睇
佢又用支那永post洗版

五毛打手唔推呢個post 就好易沉

次次都有人拉波台啦落水

其實最撚多5毛同鬼係CC台

波台假膠你地都認真

我地一齊狙擊d五毛啦

推左4版得一隻五毛入左㴝話港蝗仲衰

cc台一向都係五毛必爭之地啦。

波台假膠好多真心去附和撐蝗撚

點解仲有傻鳩撐蝗？五毛就話收錢姐，班傻鳩為乜？

想踩香港人， 去突顯自己興眾不同

連登轉眼變成蝗登

因為呢度仲旺過果邊

班傻鳩又唔認自己是蝗國人但又要踩香港人，咁班傻鳩係乜野人？

sad but true

踩港五毛啦

本人正正用 "中國"/"大陸" 字眼，我多年來玩forum到現在，冇受一時風氣所影響，中共這個外來政權，利用(共產主義同馬克思主義)去合理法他們的獨裁行為，加上千多年來的教育問題，導致中國出現咁既局面。在本人看來共產黨主義，將會是人類最大的<恐怖主義>，將控制晒人民生活中一點一滴。

「中國共產黨」正是共產主義的產物。

習近平指出，蘇聯爲什麼會解體？蘇共為什麼會垮台？

"一個重要原因是理想信念動搖了"，他又宣示堅決反對自由、民主、平等、公正、法治的"普世價值"。

1) 共產主義 同 馬克思主義是今日的禍根:

共產主義是一個科學化的獨裁方法，在共產主義下權力社會的聚歛，當權者係没有任何勢力制約，
而可以隨時削奪被統治者的私有產權, 甚至係人身權。

2) 千年來的教育問題:

因為中國人幾千年來的教育問題，是只重視結果，中國人貪財愛面子怕死，這句話可以適用於生在香港文化下的香港人，部分香港人只服從權威，有些人更為了達到目的不擇手段，佢地都係愛面子怕犯錯，為了自己的小小利益犧牲大多數的利益。大多數價值觀體現在港人的教育當中。在大多數的西方國家中的學生在高中時，已經學習哲學思考，主要目的是培育新一代年輕人普遍較重視方法以及反思和批判能力，鼓勵新一代當看到社會的不公義要勇於發聲，而不是好似中國和香港是為了培育乖巧和愚忠的順民，而香港的教育更加只重視結果。

所以華人要成功抗拒赤化走向現代化，一定要先從教育入手。

有唔少波台狗

"證明香港人同大陸人質素一樣"
最近好多人講呢句
通常係香港人做左d濕9野，即刻就鬧呢句
但好明顯係大陸人冰山一角，除非你係香港見到人偷腎，賣細路，捉人頭剪髮之類，我就認同

好多五毛話港蝗仲衰過強國蝗。

仲要好多連登仔同細路上網唔用腦，我驚好多人會變到反蝗都反唔落，覺得自己都係一擔擔

咁咪中正班五毛計囉，班五毛都係想咁。

為什麼我冇受一時風氣所影響，因為好多年前本人已經相信中共會用同一招對付香港，中共目的係要香港人羞恥地滅亡。

中共對香港<電視文化產業>同<本土>都是用(同一招): 滲透==>玩爛==>取代

滲透玩爛亞視無線，等香港人憎恨佢，到時摺埋收皮，唔單止無香港人會覺可惜，反而開香檳，內裡一堆歷史片段無人再關心，亞視以前所有珍貴的廣東話文化片，依家真不見天日。

另外共產主義同馬克思主義正正是他們的核心理論，一但(共產主義同馬克思主義)滅亡徹底被推翻，他們行為的合法性就會下降。

A character standard is far more important
than even a gold standard.
The success of all economic systems
is still dependent upon both righteous leaders
and righteous people.
In the last analysis, our national futre
depends upon our national character--
that is, whether it is spiritually or materially minded.

A character standard is far more important than even a gold standard.
The success of all economic systems
is still dependent upon both righteous leaders
and righteous people.
In the last analysis, our national future
depends upon our national character--
that is, whether it is spiritually or materially minded.

其實唔係 波台只係佢地隱藏身份既地方

啱啊，根本就係扮波台搞風搞雨。

拿，五毛打手支那賊就唔敢入黎推post既

班五毛狗死撚哂呀？

連登仔不願面對

面對班五毛狗？

五毛入黎啦

五毛永遠唔會回應指控

五毛狗唔敢入

啲五毛呢

aggg OP

Lm

輕輕一推，順手屌下五毛先

班5毛有咩typical論點
1. 香港人做衰樣，同大陸人一樣on9

2. 香港人重嘈過d蝗

五毛死撚哂呀。

班撚屌會話係人都知支那衰冇咩好討論
跟住係咁開post屌其他國家

維穩最新指引，不斷抹黑攪臭其它國家，咁強國咪無咁衰囉

但唔見佢地屌美國,日本

如果係一樣

咁中共日日派150隻再放寛工作投資移民黎溝淡人口托柒。

吹奏支劇支雞班人呢

一步一步㴝，攪臭香港，台仔，泡菜，跟住就美日啦。

其實點止150呢，好多佢唔會話你知。

無腦真係好無得救。

有七隻蝗放負皮但又唔敢入㴝講兩句，垃圾五毛狗。

附和果個一係on9一係另一隻五毛，唔好中計

附和班傻鳩埋鳩佢傻定五毛，屌左先啦。

支持

十扑

講起踩港撚，一直都唔少，自己後生嘅時候香港一啲都唔好，不過人大咗，知道覺已係生於香港，欣賞香港都係一件正常嘅事。雖然自己聽開韓文歌，甚少接觸廣東歌，對無線電視霸權極討厭，但都會睇下香港本地電影，大前提係睇套電影嘅劇情。
講返踩港撚，有啲人真係自我不凡，但係好多都係其他事影響，一個後生仔，如果平時只係睇中國劇集、電影、綜藝等，身邊又只係識中國同胞嘅，自自然然就會睇唔起香港，踩港都好正常，因為佢認自已係中國人多過香港人。
問題係以上嘅人實在太多，早幾年香港足球隊踢波都有唔少香港支持香港，即使中國隊對香港隊，都係好多人手持hk is not china 嘅banner。即使平時唔睇波嘅都唔會香港隊嘅成績加以批評，不過踩港人就唔係咁睇，佢地認為香港輸比中國隊係正常，打和反而會批評佢打假波、出術，甚至話隊員以至教練都唔係香港人等。
呢啲情況以前我會認同，而家反而唔認同，因為呢啲只係為屌而刷屌。

唔係無腦，而係佢地本身都係新香港人。

我所謂果班踩港同你講果d唔係好同，呢度d五毛踩港係有居心專登轉移視線，例如我屌蝗好嘈好無禮貌，班五毛就會話港蝗重衰乜乜，

新港人咪無腦囉，有腦都唔會信共產黨啦。

啲踩港五毛真係好撚煩
早排經多post話咩香港同支那冇分別乜乜柒柒
見到真係得啖笑

講得出口果d一係就新港人一係就五毛，正常人都唔會咁講。

對我黎講
咪一鳩樣
一百步有咩資格笑一百步

依家講緊五毛收人工做嘢呀

我就覺得好大分別，我就無見過港人通街屙，但強國蝗我就見得多，唔通你覺得咁都叫一樣？

話香港人同中國人一樣個啲
都唔知有無去過中國

可能佢地都是蝗，習慣了蝗的生活，所以覺得無野囉。

又例如強國蝗咁世界級，港豬點同佢100步呀？

有時做五毛都要講得通先得架，呃小學雞就得，有dd腦都知你地想點啦1。

呢度大部分都係小學中學大學雞
當中大部分就係你所講既蝗蟲生出嚟既小蝗。
當年千千萬萬香港廢老、喺香港搵唔到老婆。
全鳩部返上大陸娶大陸妹。再喺上面生細路。Or 落嚟生。
再申請落嚟。

個堆。咪就係每日150個落嚟個啲囉。
計計數。97後落嚟先生既小蝗孩。
宜家。咪正正就係呢度啲就嚟讀完大學 Or 啱啱出嚟做嘢個班囉。佢係香港出世。
但根本就係蝗。大陸人基因無得改。
仲有
點解宜家咁撚多未讀完書就出嚟做雞做援交做PTGF既o靚妹 。以前真係無咁多㗎wo.可能科技無咁發達啦⋯⋯
但唔多唔少。都係受自己大陸老母影響。
自己老母當年18 22 歲。點解都要嫁個大自己三四十年既老野。唔通真係貪老野夠細心咩⋯⋯
原因自己諗啦⋯⋯日日比個大自己3、40年既老野訓埋 為咩⋯⋯咪得一樣。

呢班廢人真係唔撚死都無用，落㴝香港做乜鳩？留係大陸做條傻鳩咪算囉，係要死來香港攬炒。

留係香港洗底。

我見好撚多強國婆教佢d蝗兒仇恨香港人，咁唔鍾意香港人你又要嫁港佬廢佬？落㴝香港扥撚咩！

其實而家既香港支那人佔大多數,將來只會更多
每日150隻,大換血。
本土港人只會想移民走。

支那五毛狗又出新招
自篇自導
先搵隻五毛狗老屈香港人
再打垃圾留言
再搵堆支那五毛狗無限放大

都話左每日唔止150，根本依家蝗多撚過人，真係好撚討厭。

乜你唔發覺已經無乜屌蝗貼咩？個個轉為屌港蝗屌泡菜台仔，呢d就是五毛的工作。

重有支那狗係外國扮香港人做on9野，
成班5毛大大力話香港人衰過中國人，
踢爆post就沉晒底，

我好撚肯定有一大班踩港5毛開緊工

你睇呢個post無五毛入㴝屌港就知乜事啦。

喺大陸唔使用apps可以直接上連登 反而高登香討全部都上唔到 原因係乜嘢 大家可以滲透下

你冇得講
香港6成人大陸出世
淨低4成人起碼一半中共管治過嘅移民嘅2代
即係8成人都係新香港人、扮香港人、假港
呢啲人腦入面大部分都係強國思維本質同大陸人一樣

港共呢幾年已經迫哂佢地啲低下文化出哂黎
淨低香港人又唔多肯生

香港人一早已經進入準備滅亡階段
你去各大中小學行一圈
怕你以為香港人已經冇下一代絕咗種

咁又係，呢度d屌蝗貼真係小得出奇，就算有都會變左屌港屌泡貼

屌港多過屌共係連登文化

你又唔見97前係咁，根本強國政府狂掟維穩費㴝香港，養住大班五毛，廢中攪赤化，如果無無限的維穩費根本香港唔會爛成咁。

班五毛共狗日日講淘大陸野，又推廣大陸劇，好撚垃圾。

支那蝗

幾年前高登講過哩樣野但無人理

我都估唔到呢度會步高登後塵

係咪真係五毛狙擊手先？

乘醒

想打沉港人嘅希望，尤其係後生一代嘅希望
最初用捧中國黎踩港，後來中國太爛就用台灣黎踩香港
近年港人崇台，效果當年事半功倍
除左踩港撚之外，最厲害就係香港Game Over撚
宣揚失敗意識，散播消極

你地都唔認香港係中國一部分啦

近排好多五毛貼踩泡捧蝗，成日見五毛話泡衰過蝗

做得五毛點解唔敢認係蝗國人？

推

佢哋自己係 緊係咁講啦

我好肯定依家連登五毛多過高登啦。

因為lihkg旺過高登

因為班五毛已經攪臭左高登，依家個任務係要攪臭呢度。

高登果邊已經淪陷左

成班 撐蝗撚 話 大陸女人身材正, 樣靚, 波大, 秒殺港女
然後再借D意去踩香港人

仲有好多 撐蝗撚 喜歡 拎小數有錢既中國人去同香港人比, 話香港人好窮

例如
撐蝗撚:「我係英國識幾個中國留學生, 佢地勁有錢, 日日去旅行, 唔洗做.......相反,香港人就要打份牛工, 做餐死」

屌你老母, 真係睇到一把火
可以去外國留學既中國人, 當然有錢啦.......全部都係貪官/暴發戶既仔女
但人數最多幾百萬

在中國 仲有十幾億窮人, 佢地窮到 離開中國都做唔到
但撐蝗撚 就唔提下呢D 中國窮人

有撐蝗撚話:「係外國識得幾個中國留學生, 佢地好有錢, 好大方, 成日請我食飯」

咁係因為 D中國有錢仔既老豆係貪官, 佢地老豆平時搶左好多民眾血汗錢, 然後再交比佢地用

所以D 中國有錢仔唔洗努力, 都大把錢用, 自然大方啦

淆紅登

淆紅尼住

班五毛日日踩港蝗，講到港豬衰過強國蝗十倍，但又有班on9仔一齊吹奏。

低死唔代表衰過強國蝗，點衰都衰唔過蝗啦。

呢d口敏咪十足強國蝗踩低你抬高d蝗囉，五毛慣常手法。

a

呢啲post無五毛入跌得好快

五毛去哂叫強國雞post.

Pish

五毛唔入嚟呀, 主線任命敗露, 決定「冷處理」本post

班五毛服從性好高，唔會花時間係呢d踢爆五毛貼。

五毛開始狙擊我

踩香港班又冇禮貌又冇家教嘅人叫自省
踩韓日台中叫恥笑

幫推

五毛狗

有7隻五毛放負皮

其實細心起下底就會知
有幾條友專係出踩韓台日 係冇蝗国

係入邊再扮中立推班蝗有幾好

果幾條五毛，總之有人開屌蝗post,佢地就會第一時間衝入㴝話台狗重賤，港蝗更衰，又泡菜極衰，總之就轉移個屌蝗貼。

五毛愈洗我愈推

我都要推

今次姓郭單野應該好勁
中共要用到潛伏係美國之音共諜阻直播
先班美國之音員工要調查
到最後要用01同打手吹奏中資
平時俾大家屌開蘋果
係今次係報導得最詳盡
突然覺得平時有班人屌蘋果係唔係有目的

屌蘋果
你睇唔到唔理解啲人屌蘋果既理由呀

你真你睇唔到蘋果既手法先係害香港最深....?
定係當睇唔到

蘋果做緊既事係大陸都認同可以既''輕屌''
一去到大事即刻維穩MODE

帶香港人做''可以控制既反對派''
咁你地都唔明

其實係佢地仲有大中華情結
始終民主派都好多人信

其實我都有屌蘋果
今次美國之音共諜都要現形
剩返邊個有報導?

班五毛總之唔係左狗奶共就屌架啦，生果報係共產黨頭號敵人，五毛狗又點會放過？

咁d奶共報點樣洗班廢老腦點害香港就當睇唔到?
我就唔見d五毛狗會屌d奶共報噃？

我都成日講d奶共報賣港就無人出聲，真係好撚鬼囉，不過五毛狗要洗小朋友腦梗係要日日屌共產黨頭 號敵人啦。
爆共產黨衰野唔通靠d奶共報咩？有腦都知乜野事啦。

有個好簡單問題，點解呢度d人從來唔會屌d奶共報賣港？佢地重要日日推d奶共報上㴝，目的係乜?

一講 奶共報即刻靜哂

所以好多地方都唔太鍾意香港人
接受唔到批評

即係唔可以屌得港豬 ？
抬高大陸蝗係好撚仆街同on9
但問心香港人好撚好？？
係呀、好過蝗呢樣係事實嘅。除左唔會周街柯屎柯尿同識過蝗少少去排隊之外。
但好過全球最垃圾嘅人、咁就可以值得打J
咁就叫good??

如果香港人係好嘅係優秀嘅、出撚到其他國家人地點解分唔撚到你同大陸蝗嘅分別所在？

最驚呢班唔係五毛係真心
唔講以為自己睇緊香討

都係得班On鳩仔啫.

乜強國蝗接受到批評架？

有班小學雞識條撚分辨是非咩，見班五毛狗咁講佢地又咁講。

去過外地見識香港人行為。
重差過蝗

咁你有無見過港人好似蝗咁週街痾屎呀？

你可以接受蝗週街痾屎？但就接受唔到港人的行為？

不分高低，
一兩樣都接受唔到

d蝗郁下就打人，排隊例打尖，你又認到？

就算港豬點衰都無可能衰得過d蝗，係d蝗或五毛狗先會包容d蝗。

你又忍到？

唔明點解會有人話港人會衰得過d蝗，同類先會忍到蝗

d蝗見自己同類週街痾會覺得無問題，係你d港豬無見識，係你d港豬多事，所以d蝗同五毛狗都會集中屌港好多事好麻煩。

契丹支那人是抬不起的！

隔離的有契丹支那人打尖搭的士，居然大把五毛護航，跟住就香港人點點點，轉移視線！

支那人無好野

香港最美的是樓價
句句都踩港

最撚好笑係d踩港撚你屌柒佢佢就會話：

提出問題都唔得？玻璃心？無言論自由？

真係任佢兜

五毛狗大量進駐

到我屌班五毛狗推cctvb大陸劇貼，佢又屌我惡過共產黨

仲有口德+10分

真係好撚好五毛，呢度都變紅燈

其實踩港唔係問題

最大問題係, 佢地踩港之後, 會讚中國

即係想借踩低香港, 去吹捧中國

你唔係依家先知班五毛狗係專登咁做呀？

有時我都會講

咁呢個真係事實喎 唔撚同你意見唔岩你心水就係撐蝗撚？你吔食啦

你呢d五毛狗家都唔識個，食屎啦五毛狗。

字都唔識個

睇隔離淘寶個post仲以為自己上咗鄉土

連呢度都赤化真係唔知有咩好講
你屌支共，港共都可以比人話盲屌同為屌而屌
仲要唔係一，兩條友。係幾條友出黎插翻你轉頭
有時見到真係幫幫手，太撚多五毛，踩港撚

柯潔果D又係大把

111111111111

有呀！

中國大陸的五毛維穩隊好識得梳道，轉移視線，明示，暗示等手法！

總之你講親啲蝗點點點,實有班人走出黎講

香港人自己咪又咁/香港人唔好得過蝗好多等等.....

又話自己未來人

咁都唔知

成班上慣支那叫雞

得閒又開個post 比較支那同香港女人
又話支那雞樣靚波大溫柔

屌你老味應該捉撚哂班垃圾返支那住

五毛狗廢佬上去叫雞有褔利架